七區集會 政府合署「接放工」

七區集會 政府合署「接放工」

網民製作「罷工登機證」籲市民參與七區集會。

【本報訊】今日香港，不再一樣。港鐵可能會停駛，道路可能會癱瘓，政府部門可能會停擺。在777票小圈子篩選出來的特首林鄭月娥拒絕聆聽民意下，民眾以進一步的不合作運動表達訴求，包括塞爆港鐵、到七區政府合署（屯門、荃灣、大埔、沙田、旺角、金鐘、馬頭圍道）及灣仔稅務大樓「接放工」等。

相關新聞：理大放射系罷課 抗不義政權

倡堵隧道塞港鐵站

網上社交平台自上周起醞釀各種不合作運動，有人提議在上班時間「扮撞車」堵塞各條海底隧道，有人提議在多區主幹道迴旋處慢駛兜圈癱瘓交通。港鐵不合作運動已進行多次，網民提出今早繁忙時間塞爆四個港鐵站。

社運人士在全港七區發起集會，其中金鐘、旺角、屯門、黃大仙及大埔集會已獲不反對通知書。荃灣公園集會改為賞花活動，沙田百步梯集會尚待警方審批。有份主辦集會的劉頴匡呼籲公眾盡量到就近地區參與罷工集會，以免令過多人群集中在其中一、兩區，亦避免因罷工受交通擠塞影響而無法參與集會。

對於今天可能出現的示威活動，特區政府發言人發出「嚴正聲明」，呼籲市民切勿參與堵路等違法行為，亦不要參與干擾交通運輸設施，嚴重影響其他道路使用人士。運輸署緊急事故交通協調中心會密切監察路面交通及公共運輸服務狀況。

相關新聞：YouTuber支持：盼感染觀眾

上一則
上一則
全城今罷工 守護香港的天空 航空界逾2,400人響應 152航班煞停

下一則
下一則
理大放射系罷課 抗不義政權

理大放射系罷課 抗不義政權
YouTuber支持：盼感染觀眾
示威者打游擊戰 街坊怒圍五區差館
西環亂放催淚彈 居民開飯遭煙攻
警或噴顏色水識別目標
誓揪出亂港黑手 西環人促查中聯辦
搬鐵馬情侶：變得更勇敢
警扑穿街坊頭惹公憤
示威者觀塘快閃 的士響號聲援
大學生組成遊行急救隊
社工無懼釘牌緩衝示威
15萬將軍雨中出征
200科大生遊行 史維拒參與
灰衣男影大頭被圍
青年下跪求撐罷工
十八歲青年耗盡身家 為社區加一點附和
宿舍擲物 警家屬追人打
陳伯被警箍頸：鬼門關出嚟
泛民譴責警：濫暴成風土病
紀律部隊宿舍急設水馬佈防
強光射鏡頭 長盾推記者
旺角清場濫傷濫捕無辜
民權觀察斥警過度武力
社工哮喘休克 警無即召白車
韓男遭扣押 領館派律師協助
迪士尼菲員工 路過旺角被捕
官媒狂轟丟國旗 泛民：適得其反
德高望重有心人斡旋 研「停戰」方案
「暴動情侶」成婚：赴湯蹈火齊上齊落
台藝術團體重演港衝突情景
加拿大七市撐港人 促制裁港府
全城今罷工 守護香港的天空航空界逾2,400人響應 152航班煞停